已經feel到cctvb會係鳩咁播吳孟達啲戲

天若有情 plz

我掛住太保

好

今日已經播審死官

吓 你唔係諗住睇tvb呀

未死已經俾tvb消費

至少播足一個月啦
我地香港人要懷緬達叔呀

下半旗哀悼啦

周星馳：thx

到時應該大把連登仔又開埋啲電影對白post逐句接龍 真係寧願睇tvb好睇睇呢啲垃圾post

深表婉惜…